你地覺得聲優嘅樣重唔重要

search咗一個好鍾意嘅角色嘅聲優 雖然係順眼 但有少少似豬 明明把聲似可愛學生妹
唔開名 樣唔好已經慘 唔鼓勵批鬥!
btw雨宮天真係好正 根本就係現實版佢配音嘅水原千鶴

有圖文化有你有我

鬼頭明里正過佢啦

高橋李依最高

啲樣衰的聲優都可以做埋idol
不太緊要吧

新垣結衣十幾年前都係配Keroro同數碼暴龍

有d仲樣衰

鬼頭明里
樣又得 聲又得 仲要識畫畫

btw樓主係咪講緊東山奈央

who

唔係

祈妹屌打

283p不過禾喜歡

重要, 我心目中最靚既聲優

宜家做聲優通常要撈多幾範，有樣真係好搵好多

講來講去都係熱門嗰幾件

林保全 - 佢配嘅叮噹先係真正嘅叮噹
就連個樣都好叮噹下

佢同水原都躝啦

佢把死人老牛聲都叫得？
你屌開呀婆

東山個樣重唔重要?

早見沙織把聲

屌開你老母呀柒頭
叫聲DADDY先啦

佢幾靚女啊？ 有咩問題

似弱智

哇屌原來你真係鍾意屌呀婆
我老母成七張野都屌

真係
愈老愈好味
但係依家屌到鬆晒 唔好玩囉

上面條友柒到

你會唔會care悟空聲優嗰樣

呢d見仁見智啦，你見埋香港嗰班聲優就會覺得日本嗰堆真係好正常

第一次google佢個樣我嚇親

水原我老婆

用黎上位幾重要，配音就唔重要，不過上唔到位就無音配

悠木碧

早見沙織

唔覺

小埋個聲優？
愛衣天下第一

世代唔同
依家聲優行多元發展
樣左樣重要
靚女比例都比御三家年代高好多

睇樣我去追Idol唔好?

你可以講其他

幾可愛啊

聽過雨宮天扮弱智女神番唔到水原

今季有個叫本渡楓配魔女女主角
把聲超正但樣唔撚令= =

雨宮天
仲有阿庫婭

都係女神

已經返唔到轉頭

好鐘意雨宮天
但我唔鐘意水原

內田真禮

識啲嘢

大家咁話

唔洗好靚但唔可以過份樣衰囉

男聲優係咪不列入討論範圍之內
女嘅配得勁到仆街嘅，樣就會唔重要，有就Bonus

可以但好似冇咩人有研究 對男冇乜幻想
邊個配得好勁但唔靚又紅到?

點解唔鐘意水原=識啲嘢

世代唔同
樣靚身材正都係第二
新人聲優想發圍
一定要唱下歌仔/做下廣播/拍下寫真
呢D都冇,好快就冇人記得你
我就純聽聲
到宜家仲有釘宮病

入黎望到依個廣告

樓主果個雨宮天咪係idolTrysail

種田梨沙

男聲優都多靚仔
宮野真守、內田雄馬、梅原裕一郎、江口拓也etc..............

水原大波牙天冇波喎ching

咁比冇意思

神曲

男聲優諏訪部順一好勁, 但樣真係接受唔到

佢靠口才都冧死女

早見好樣衰
但配得好
唔緊要吧

雨宮天真係世一

90年代前係
00年開始樣衰連入行機會都冇

釘宮

用reboot過動畫去睇
美少女戰士
eva
銀英

你google會見以前好多係肥佬/阿婆
新版全部靚仔靚女

so sad不過依家樣唔靚可以做vtuber

冇job做
只能為興趣
神谷明如果00年先出世
連行都唔洗入

橫山智佐

00之後收皮
90-00年上下，人氣超勁

因為櫻大戰成功將聲優帶到幕前
那些年佢真係好紅下

肥婆一個

同年代女性
得三石琴乃(eva葛城美里/月野兔)
重叫高產

其他好多都少job

唔重要

唔重要
但現實就係好撚重要，尤其女聲優
好似白箱木村珠莉，聲優好聽辨認性高, 演技都有, 但樣一般紅唔起，配角都冇乜接到

呢個又幾match 水原

日高里菜

鬼頭照妖鏡

你當林原惠冇到？

佢動少job過機動戰艦個女艦長

有柯南同寵物小精靈兩大年番同電影
仲少？

黑田崇矢除左肌肉
真人就真係桐生一馬

即係食老本

有老本怕咩食
冇先慘呀
要今日唔知聽日事

兩個我都鍾意

菲利聲優配得奸到出汁

媽媽，媽媽

平時講野把聲同語氣都真係似
Btw 狗衝

大久保瑠美

諗住地城 劍姬傳隻妖精之後會多D機會
但都係茄里非多 鐵血孤兒得一句對白 好慘

日本做聲優 樣都要靚嘎

小倉唯

水瀨祈

其實整體離講唔差
只係個嘴唔岩口味
但鬼佬應該會鐘意

搵到食最重要
而家新嗰代淨係配音應該生存唔到
有樣其實可以幫到佢哋做其他工作
唔使自己搵pt捱麵包

唔重要
你睇釘宮病就知

你搵返佢早期啲相先
依幾年化妝技術好左咁解

同畫漫畫一樣
紅唔起真係乞食

咁計幾年前唔少聲優都係
唔po圖喇
不過可以search下

唔洗講把聲剩講樣茅衣已經贏幾條街

你提哩3個都冇早見咁誇張
同咪花澤本身都唔算係賣樣

だまゆftw

對波最重要

樣ok
但係把聲唔掂喔

好似冇乜聲優有波

把聲其實幾好聽
個樣麻麻但未至於話樣衰
但今時今日啲人就係咁現實

幾正wor
配娜娜兩邊聲都十分之不錯

同感
不過即使冇波都可以發出巨乳姐姐嘅聲音

如果而家先出道都唔知紅唔紅到

咁都要抽小明

女人大部分都係靠化妝嫁啦
水瀬、佐倉小姐早期都同依家好大分別
唔應該用唔同尺量度
不過樣始終唔重要，聲優都是我老婆

ゆかり世界一😍
不接受任何反駁

咁講啦
你講果啲差好遠
當大家落哂妝
早見叫樣衰
水瀨祈睇得出係靚底
非fans

讚成

以前收入低
大牌一樣要配H動/h game

btw,近年如果冇BL Gal game
好多新人一早餓死

把聲好煩